食麵好定訓教好

依個fuck..

食完麵就瞓

食飯

食2個

煮個麵唔好食，訓覺

訓 乖

我嘅建議係我個名